支那人係咪唔識見字飲水 先搞撚到長江水災

屌你老味14億人每人飲一啖咪解決咗問題

冇字

唔記得咗班支那人係文盲

搭飛機屙哂落美國到

長江的最後一夜

見水飲水

唔是禾敵你敵唔會有水飲

而家留返自己飲撚飽佢

唔通呢啲洪水就係小粉紅一人一啖嘅口水？